大家有無懷疑過醫護工會入面有鬼

兩萬人嘅工會，得1/3人罷工
我當你其他有一部分人係支持罷工，但基於個人理由/罷工真係會整死病人而無罷到
但入會好簡單，三百蚊，醫管局/政府都好肯定會派一堆鬼入去，今次區區三千六百人就可以控制左個投票<-建制/政府總動員vs自發
工會嘅人有無考慮過依個問題?兩萬人又話九成支持罷工，你依家拎六千人嘅投票結果去推翻?
跟住工會=/=咩撚決定都要投票過半，比左權力你代表依班人，唔係代表要你地絕對民主
知唔知咩係工會?好簡單，為會員謀求福利，而你做咩除左基於會員意見，亦基於你自己嘅判斷，你地係一個工會，你地唔係醫護人員，你地做嘅決定應該要基於身為工會嘅experts，甚至用商業世界嘅法則，而唔係基於醫護身份，亦唔係一個民意機構。

自己唔罷憑咩要醫護為你罷

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS

原因好簡單，依家經濟寒冬，各行各業都低迷，壓縮人手，炒緊人，所以後生仔辭職達唔到攬炒目的，政府唔會亦唔駛跪，但對抗肺炎，醫護係最大壓力嘅前線，最有生命危險，亦極需要人手，係唯一比到壓力政府嘅人

呵呵😄

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

唔捉鬼